[足球] 有無人喜歡knucleball

練左6個月
終於射到直線射高空急墜
仲未識射左右飄 同埋跑緊射唔到

直抽埋去易過掃把腳

有教學未？

睇樓豬個樣起碼練多一年